怪錯阿基（timo)了

阿基話佢比人砌生豬肉

明明阿基就好善良

多得剪接組玩鳩佢

仲有個怨婦屈佢欺凌偷銀包

連登仲有班人唔順超佢

怪錯了阿基

佢會唔會好似烏生咁 對嚿豬肉

秋生

打飛機？

可能呢個先係佢朋友送嚿生豬肉畀佢嘅原意

話樓主你屈佢啦
快d拎証據出黎啦

佢誤解左人地送豬肉比佢原意

宇狗話有

比佢撚死

我真係冇

人證都冇？成班咁多人一個同學都作證唔到？

之前post咪有同學證明佢d衰野

有肛交基post就要推

好心樓主收撚皮啦
成個怨婦咁

咪怪錯阿基囉

Ching成日推

pin番？依家冇證冇據追擊啲乜

邊有狙擊

幫佢洗白

想問下阿基食左阿悅舊豬肉未？

明明阿丁結左婚有埋小朋友，阿悅同阿基拆散左個家庭，唔知又係咪怪錯左呢？

結左婚有小朋友

訓前一推

肛交基 x 生豬肉

支持五豐行搵條契弟賣廣告

起埋條女個底？笑撚死人

自膠，原來係同組條肥西
睇完都唔記得個名

樓主唔好成日幫佢宣傳啦
根本冇人想知佢啲野

有班妹妹fans好擔心佢聲評

笑左

條女個樣好怪

睇你個撚樣 如果佢中學真係欺凌你 你都幾撚柒 很撚定你中學都係垃圾人嚟㗎啦 俾人欺凌就抵死啦柒頭 無緣無故欺凌你肯定自己都唔知自己有啲乜撚嘢問題 成個怨婦咁撚樣

我有問題都冇必要合理化欺凌

人一世物一世 鍾意點做咪點做 你有問題睇你唔順眼 咪蝦你 有幾出奇 個世界圍住你轉咩 成10年都放唔低 你10年冇出色㗎 冇其他嘢值得你自豪㗎 你成個人生就係得呢條垃圾timo？ 講又講咗 成10年有乜撚嘢證據先 成個怨婦咁撚樣 你可以做到啲咩

出黎同我BATTLE

抵撚你死啊屌你老母 日日煩撚個豬閪咁含撚啦仆街
中學俾人欺凌嗰啲一定係柒頭皮冚家剷
個社會就係咁㗎啦 垃圾柒頭就去地底黎
提早幫你認清社會嘅殘酷姐
中學俾人欺凌嗰啲自己都好有問題抵撚死

珍
life must go on
樓主你覺得佢會紅咩

斷佢米路咪最大報復

樓上d人都鳩鳩地，人一世物一世

報復有咩問題

鳩毛公司咁多筆直請打手

係啊不過我免費幫佢宣傳

on9 p牌仔

有咩米路可言
佢最多咪一個二三線跳舞幾叻嘅暗星
香港嘅市場咁細 邊容納到佢
你有幾何睇香港嘅電視劇 港產片
佢最有可能嘅出路咪陪富婆跳舞

柒頭你又俾人欺凌啊？

等佢少左收入都好啊

你成日出現 同timo同一間中學？

係啊有肛交post就有我

樓主煩撚到咁
支持契毛欺凌佢

傻閪樓主仲話斷人米路 條垃圾根本就冇米路 IG先得個一萬幾follow 反而條垃圾樓主 耿耿於懷成十年 肯定都冇乜成就 成世記住俾人欺凌欺凌 係有料咪欺凌返佢 喺連登出post喎

柒頭 TEEMO

佢好慘嫁比人foul一定係比人屈

佢個friend都冇喺嚿豬肉度開窿
邊個知啫

洗白成功

你又有咩成就咁把炮

可能開左

但睇唔到

佢係唔係真係唔知自己點解乞人憎？
淨係睇佢呢幾個post嘅言行就知佢平日幾寸嘴

撐樓主
無做就光明正大話自己無做過
陰陰濕濕咁想d on9 假fans 幫自己洗底

收皮啦 肛交基

宜種人夠無恥

打死都唔認錯

有下廣告接都有收入

等佢飯都冇得開

樓主仲落力過cctoy嗰班

有仇口啊

條友不嬲咁無恥

打死都唔會認錯

中學時已經係咁

肛交基

屌 男人老狗煩鳩到

肛交基咪仲煩

就喺講緊佢 出個IG Story成個怨婦咁

人善等我睇過~邊撚度善撚人一名，拎舊豬肉開個洞打飛機啦

丁悅係人妻同人母？？

我都想知咩事

我無辜🥺

屌呀

肛交基冇料就咪學人做星，社區媒體又封曬不利留言

宜間咩pr公司黎

唔係點解月巴左咁多

佢二家呢個行為又係咩意思

有左阿基骨肉

你地屈我

個PO好幾個人話比佢恰過
佢對上有個PO，都有一兩個話比佢恰過，仲要有個係低FORM

但有人話咁唔可以證明啲乜吖麻

肛交基打手多，請左pr公司洗底

Timo真係on99
唔撚好出聲慢慢就會無人講，係要提住自己幾慘又拉返仇恨，真係On9仔黎

佢搬新屋係因為搬去同個阿基一齊住嘛
可憐個細路日日都唔知媽咪去左邊>.<

支持樓主

咁又誇得制

可能啲人聊交嘈

你覺得冇證據，你可以正常講話冇證據唔信，但嗰啲人語氣，明聊交拗

有冇多d料爆

唔係啊，好多媒體幫佢洗底

你有問題 就係你抵死。蝦鳩你都係人之常情。要怪就應該怪你老母生你個弱智出黎

傳咗咁耐
到底有丁悅生咗仔嘅證據未

支持timo,下屆冠軍
連仔力撐

點解可以影得咁柒
嗰嘴出晒事

師兄弱智？

含撚咁撚樣

支持佢去死

可能有左小肛交基

Timo冠軍，odiu亞軍
最得民心！

Timo自殺應該最得民心

幾時自殺啊timo

歌都用撚錯左

肛交仔